大家記得聽日(2月16日)唔好幫手買旗。

一 個 新 移 民 都 唔 抵 幫

收到。

推

Pish
冇買旗好耐 都唔知係啲咩組織

呢個post真係要推 一蚊都唔好益班死大陸狗 尤其落嚟香港拎公屋拎綜援個班最好快啲冚家剷

我都唔知係咩組織黎

要比多d人見到

買旗ON99 有心捐直接捐錢仲好 買個貼紙貼落衫到威啲咩
利申:唔會買

新福事工協會有限公司
移居香港的國內同胞，由1997年至今已有約八十萬，其中不少是來自基層的女性。一直以來，我們廣泛接觸這批基層人士，深入瞭解到她們的困難。她們要適應語言、教育和文化上的差異，也要照顧情緒同樣備受困擾的子女。經濟上，左支右絀，掙扎求存；即使具備專業資格也不容易獲得承認。近年更因中港矛盾日趨激化，容易被標籤為來港搶奪社會福利資源、增加社會負擔的人。然而，新福看他們是主所愛，也是我們的鄰舍。

一蚊都唔會益班新腥港人

推

耶撚加蝗 不了

見過有人貼到件衫儲印花咁

籌錢幫蝗

唔買旗係必要之惡

射落海都唔益支那狗

push

有限公司

屌 岩岩見撚到佢地 講唔正

不嬲都唔買

前兩秒買左

開錯台好快沉

幫下手推2推

幫蝻同蝗

推推推，同埋身邊人講

今日見到好多學生妹賣

唔死都無用

屌佢哋老母啦 落嚟又食又拎仲要香港人俾錢

肯定唔系本土派（因為畀特區政府取締曬）

冇睇到連登 唔小心買咗